今日罷工日天氣靚到

藍天白雲唔講仲以為去左外國

係咪少左汽車廢氣

皇天不負有心人

紫外線指數12
大家記住要做足防曬措施
如果唔係係馬路到暈低就大鑊

仲有帶傘

天時地利人和

今日仲要得60%濕度，行出去唔會點出汗好c服